大陸投資者蝕讓求售 中環中心疫市勢見「血」 —今期樓行

#中環中心 #李嘉誠 #Appledaily

大陸投資者蝕讓求售
中環中心疫市勢見「血」
—今期樓行
(蘋果日報 Apple Daily—原刊日期：20200920)

樓價唔會跌，樓主死全家

同誠哥玩鞋都未夠班

誠哥，神人也！